【天理不容】Kpop界再現造馬！冇人識十八線男團Nu'est(唔撚識讀)連奪4冠！

屌你老母 唔知乜撚嘢十八線男團冇啦啦掃晒啲music show wins
如果聽日人氣歌謠拎埋冠就掃晒5台冠軍
有冇人同我一齊報警同請願 查吓呢啲冇人識嘅團係咪性款特晒咁多個台啲PD作弊💘✊🏻

拉

邊位手畜又比嘈交蛇睇上眼呀屌..

咪25啦屌你

我同清河水不犯井水 做咩要咁對我？

拉。

拉一推十

都係唔識
今次cb升到一線男團味？？

Liu east 都都未聽過...?

你係咪onj嫁冇人識 有兩條友去Produce 101 紅起上嚟wo

誤會咗你

推

真心？

即係原本都係唔紅?

17年開始上位

十八線男團屌打IU
魚台狗：邊個嚟 無人識

點解17年先開始上位？
出道第幾年

本身係開始走下坡 但好似有四個成員 參加202 其中一個入咗wanna one

記得咗12定13出道

bts屌打啦